得罪講句：耶穌生日關我咩事？

我又唔係耶撚…

有人話關你事咩

又要merry Christmas ,究竟有咩咁merry?

就係唔關你事，所以你先自己一個留喺屋企

咁你放唔放假？

又咩交換禮物，100蚊份，同耶穌生日有咩關係？

你可以唔參加

又被迫食咩貴到唔合理嘅聖誕餐

喂大佬，你要social要社交生活，呢啲濕鳩嘢難免要做架啦

條女又是必要慶祝，咁開心慶祝個三唔識七嘅鬼佬生日做咩撚嘢？

最緊要有假放就佢老母生日都關我事喇

聖誕快樂 耶穌愛你！

佢令你有假放就關你事啦

就係想一個人都唔得，條女硬要拉我出去

我只係唔明交換禮物同個節日有咩關係

耶穌生日你放唔放假
諗完再答

真係幾象徵式，人做我做嘅門面嘢咁

岩

有假放你就放啦巴打
問咁多做乜

你個人都幾求其吓

分手囉

老實講放假係因為其他人生日真係幾無聊，如果政府立法話自己本人生日可以放兩日假我會覺得意義更重大

大家都係貪嗰兩日假就完全唔理個意義何在，香港真係一個好麻目嘅城市

唔係條女嘅錯，係社會風氣嘅錯